我有乜對你唔住？ 點解你要咁對我？

如果你仲鐘意你個ex 你就唔應該同我一齊
你唔應該黎識我
唔應該同我講你鐘意我
唔應該錫我
唔應該比假希望我 等我以為你真心真意想同我結婚生兒育女
唔應該拎左我隻豬

我用盡我全力對你好 去愛你
你可以唔愛我 但點解你要傷害我？

時間沖淡一切
利申： 過來人

如果你同我一齊既時候 你係諗住你個ex
咁我到底係啲乜野！？

砲友

替代品。。
Block左佢唔好再理佢喇
下個會更好！
信我

水泡
炮友
有食唔食 罪大惡極
樓主記得唔好再理佢
要記住佢今日點樣hurt過你

遇人不淑傻豬豬

唉可憐又冇咗一個好好嘅處女女仔
女仔遇到真心對你嘅男仔先好做啊
無論係唔係處都好

性玩具
炮友

你只係咁啱係一個唔啱既時候出現係佢生命裏 信我啦唔好咁上心 慢慢你就慣

未認清楚對方係唔係認真就咁信對方未出事囉

又一個遇人不淑的例子

鐘意player既下場

嘻嘻

成熟d啦

樓主幾歲
仲有豬

隻豬咁易就比人。其實都唔值錢啦

好慘 咁條仔同返ex一齊？

個幾月前同你一樣被分手
有啲時候 係真係你自己先拉到你自己出黎 人匝講咩都幫唔到你
俾一個限期自己傷心 傷心完就全部野block哂 將佢由你嘅生命delete 過多一排你掛住嘅唔會係佢 而係曾經同佢一齊開心過嘅你
有啲人註定係做過客
加油

雞

G

因為當你比左個心比佢
同時都比左個權利佢傷害你